<resources>
    <string name="app_name">Полховцев Владимир</string>
    <string name="phone_number_title">Мобильный</string>
    <string name="email_address_title">E-mail</string>
    <string name="vk_profile_title">Профиль в VK</string>
    <string name="repo_title">Репозиторий</string>
    <string name="about_me_title">О себе</string>

    <string name="phone_number_body">+7 (926) 432-79-17</string>
    <string name="email_address_body">bugtsa@gmail.com</string>
    <string name="vk_profile_body">vk.com/id44169</string>
    <string name="repo_body">github.com/bugtsa/DevIntensive</string>
    <string name="about_me_body">Что такое быть русским? Думаю, во-первых, это ничего не ждать, ни на что не надеяться и рассчитывать только на себя и своих близких. Доктор не приедет, помощь не придет. А если и придет, то, как показывает пример Новороссии, страшной, выедающей душу ценой. Быть русским сегодня — это осознавать, что у вас нет ни государства, ни диаспоры, но есть лишь другие русские, такие же разбросанные, потерянные, растерянные.
    Во-вторых, быть русским сегодня — это помогать другим русским, стараться ответить на каждый крик о помощи, на каждую просьбу о поддержке. Один человек — хрупок и слаб. Десять человек — уже сильнее. А тысяча человек… тысяча человек — это народный сход в Минводах (после которого начались новые задержания убийц) или даже механизированная бригада «Призрак» Алексея Мозгового. Искать друг друга, цепляться друг за друга, не оставлять других на растерзание, не проходить мимо «Наших бьют!» Вроде простые слова — говорить, но очень сложные — делать. Окружающих людей можно воспитывать лишь собственным примером (если вы курите — бесполезно требовать от соседей не курить), а собственный пример начинается с борьбы с собственным равнодушием.
    </string>
    <string name="quantity">5</string>
    <string name="rating">Рейтинг</string>
    <string name="lines_code">Написано строк кода</string>
    <string name="projects">Проектов</string>
    <string name="team">Команда</string>
    <string name="user_profile">Мой профиль</string>
</resources>
